[twitter 戰線] 冷氣軍師出手時候 民陣向國際求援聲明

呢個時候唔好拗大唔大台啦
外國唔多唔少會理解民陣係香港抗爭陣營嘅大台

而家全世界入黎同我上Twitter retweet
要比全世界睇到
要比trump trump 喺天光前出聲！
出唔到去救手足都好
起碼可以花幾分鐘幫手retweet！

——————————
【民陣對國際社會的緊急呼籲】
CHRF Urgent Appeal to International Society
On the Escalation of Tension in Hong Kong
(English version below)

致世界各地的朋友：

香港作為一個國際大都會，現正面臨人道危機。過去幾個月，香港警察已發射近 10,000 發催淚彈，88% 市民已受到催淚氣體影響，其中日前在香港中文大學單日已發射過千發。催淚彈已令香港陷入化學污染。

現在，血腥鎮壓已不再是夢魘，
而是有實際機會出現的悲劇。

今晚，防暴警察封鎖香港理工大學，圍困在內的抗爭者。隨著形勢及武力不斷升級，我們極度憂慮年輕學子會流血收場。

朋友們，你們可能對電視出現的暴力衝突感到不安。但容我們解釋，政權的暴力才催生了更多暴力。香港反送中運動的暴力升級，是源自於 6.12 警暴、元朗 7.21 黑幫無差別攻擊下的無警時分，以及政府遲遲拒絕回應香港人的五大訴求，包括獨立調查警察濫暴。近 9 成市民支持獨立調查警暴，但特首林鄭月娥依然冥頑不靈，唯恐此舉會損害警隊士氣。

無人希望見到香港理工大學被暴力鎮壓。但更令人憂慮的是，警務處長盧偉聰將於本月 19 日退休，警隊有理由在其卸任前夕做盡暴行，好讓繼任人開脫責任。

阻止香港局勢急速惡化是當務之急，民陣促請香港政府及警隊停止升級行動，以至採取致命武力對付理大示威者。我們同時呼籲國際社會響應，要求港府克制，並撤走包圍理大的防暴警察。

我們已經見到對廣大和理非市民團結一致、支持理大手足的號召，我們呼籲所有對團結、和平、公義有所堅持的香港人互相扶持，絕對不要因現在的危機而放棄。

願榮光歸香港。

民間人權陣線
2019.11.18 HKT 0000

推！

推

香港人既大佬，終於出聲

推!

已retweet 大家幫手啊, 咩方法都要做

推

理大手足

馬上retweet

Push

[twitter 戰線] 冷氣軍師出手時候 民陣向國際求援聲明

再推

bump

推啊

CHRF Urgent Appeal to International Society
On the Escalation of Tension in Hong Kong

Dear Friends in the World,

Hong Kong, a modern and civilised metropolitan, is now under humanitarian crisis.
88% of the population have suffered from tear gas. The Hong Kong police have shot nearly 10,000 rounds of tear gas, 1/5 of them were deployed in the Chinese University of Hong Kong last week. The excessive use of tear gas brings Hong Kong into a city of chemical pollution.

Worse still, bloodshed and crackdown are no longer a nightmare but a concrete possibility.

Tonight, the riot police blocked all exit of Hong Kong Polytechnic University, and protestors are now unable to leave. With the tense atmosphere and escalation of the use of force by police, we worry that the protestors, most of whom are our young and future generation, will face arrest with bloodshed.

My dear friends, you may be disturbed by the violent scene on the TV screen. However, we invite you to go to the deep. Violence begets violence. The escalation of violence is inevitably attributed by the excessive use of force by police on 12 June, the inaction of law enforcement agency in the Yuen Long Gangs’ attack on 21 July, and the government’s continuous rejections to fulfil the five demands, including setting up an independent commission of inquiry to investigate police brutality. While this demand has nearly 90% of popular support as reflected in public opinion surveys, Carrie Lam has insisted with her objections in order to keep the morale of police force, in spite of allegations of abuse of power and force.

No one wants to witness a crackdown in Hong Kong Polytechnic University. It is so worrying that, since the current police commissioner will retire from 19 Nov onwards, the police officers do not mind doing ugly jobs that make the police commissioner accountable.

De-escalation is of paramount importance now. We urge the Hong Kong government and Hong Kong police to de-escalate the situation and stop using any lethal force against protestors in the site. We also urge international community to join our appeal for de-escalation of state violence, and the retreat of riot police near the campus.

There are calls for all peaceful protestors in Hong Kong to stand up in solidarity with those who are in Polytechnic University. We call for everyone who are committed to solidarity, peace and justice to support each other in their possible ways, and do not give up in face of this crisis.

May glory and peace be with Hong Kong.

Civil Human Rights Front
2019.11.18 HKT 0000

推呀

推佢老味！

已 retweet

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

推！！！

！！！

Retweet呀屌

推到有國際援助!

推呀屌

Retweet

pish

推！已retweet

push

retweet

推爆
天佑 poly 手足!

Pish

Push!!!!!

捱

大家retweet with comment 加tag #PolyU同 #SOSHK #HKSOS 務救推上twitter熱門!!!

Pushhh

Push !!!!!

全世界Retweet!!!!!!!

Retweet！comments！

出唔到既都幫手啦好唔好
Poly班手足要大家幫手呀

屌 我禁錯負皮 我自推十次
係屋企唔知做咩既 幫手retweet

不人導行為 幫幫手 re tetweet

推！ 做得幾多得幾多！

TW呀

1

致今晚冇去理工既你

快撚啲retweet！！！！！！！

send曬比你wtsapp tg fb所有group！！！！！

快啲叫人tweet！！！！！

2

tui

3

4

5

出到街行下就出
出唔到就推國際線

幫得就得 唔好少少都唔幫 拜托

推唔到

是咁的，關於中浸城理的去留問題，我個睇法大約係：
先說結論： 我認為係要守既，最少守埋星期一，or even 區選前。

1. 4個地方都近主要道路，對三罷有用。
2. 中大守落去，甚至係跑馬日吹個風，都應該會令到馬場無得跑馬，馬場係第二春袋，所以值得玩。
3. 其實陣地就唔係無作用既，只不過一直以來我地好難守到姐，同埋用密集既人來守路，其實難守又用太多人。但當現在有堡壘時，就唔同講法，一來可以減低人手，二來可以休息，就真係可以長期抗戰。
4.全港格局，可做到陣地快閃混合型，取到兩者優點。兩者不是對立，平日守城三罷，星期六日多人啲就守城加平原戰。
#平原快閃 #陣地守城
5. 唔講策略，講學術自由堡壘都有意義啦。

有啲人見到又有野食，又有得休息，就會覺得變2014金鐘2.0，一來雨傘對政府打擊唔大，但現在配合緊三罷同馬場。二來，今次大家唔會公民抗命坐係度俾人拉。三來，大家話唔好星期六日先打抗爭，今次就真係全時間咁做啦，同埋既然變守城，你有城市既運作都好合理，你打aoe 都要起屋啦。4. 仲有ar ，你真係當Civilization 咁Run ，入面實然自治，民主決策，仲要真係開始有長期人口，就真係最高級別和理非&文宣，你真係玩撚死呢個無合法性既政府。既有溫泉關之戰又有城邦民主，真係雅典撈斯巴達，無撚得輸。
#九龍城寨 #巴黎公社

對方都一樣會圍魏救趙，所以會落力清出面，希望引蛇出洞，再等我地兵力轉弱時，去作攻城。所以，我地要做好分配兵力，要兩者並兼。

一來，佔落去唔會民逆，二來，真係每一日都磨緊對方，唔係無作用。所以唔使覺得無野發生係悶、好似唔係抗爭咁、會唔會die down 、係咪要升級或變陣。

佢清，佢就預唔洗區選，甚至即刻變六四，攬炒，中共即係俾國際圍。佢唔清，我地就磨佢血，同再諗新招做一啲穩守突擊既行動，佢都一樣大撚鑊。 #義載塞機場

所以現在係佢急佢煩，個波就係佢度。我地就使怕唔知點做。悶住贏，好過爽住輸。(不過其實唔會悶，我覺得佢會每間U輪住打，睇下邊間攻到，再引其他U出兵，之後佢就即刻攻埋另外三間，所以分配人手真係好緊要。)

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

P推！

全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

Done

推呀 救人

Retweet咗

記得落hashtag!!! 推hashtag上worldwide trend!

懷疑網絡封鎖緊
點解我啲sns reload極都係yesterday嘅post

已轉！

tweet緊，ar15，醫護被捕，poly屠殺...
我出唔撚到去但我一定會唸方法保護呢班手足!

推！
國際戰線要人！